手足唔係condom

睇一睇個list，個心拿住拿住，每日都有手足被控暴動要提堂
補個link大家自己去睇

手足唔係condom
除左旁聽支持，最緊要就係黎緊嘅日子
同我推爆啲行動post

初夏走至寒冬，寒冬趨往初夏，
我們初心未變，六一二到時見！

[行動post]民間集會團隊：六一二見！

幫推

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

推